澳門威尼斯人外街頭廝殺 一死三傷

威尼斯人天橋底發生懷疑斬人案
一男子傷重不治

昨晚約9時，金光大道澳門威尼斯人天橋底發生一宗傷人案，四名年齡介乎29至41歲的男子懷疑被人用刀斬傷。治安警察局表示，其中一名傷者經搶救無效死亡。

據消防早前表示，死者胸部和兩邊腰部被刀刺傷。

來源：

據消防早前表示 ?

崩牙狗

真正嘅澳門終於返黎啦

回到1999？

點解死得一個咁少